Andres Peterson wallawanema abi kaebas, et Hendrik Kutan on oma isa pearaha 3 r 71 kop ühe nädala aea sees lubanud ära maksa aga seda mitte täitnud.
Hendrik Kutan ei wõinud seda wabandada.
Mõistus: Hendrik Gutan kui walelik maksab 1 rubl trahwi. Maksis ära.
